921前震

炮台山大家都睇到，佢哋似係會巡迴，其他區注意，尤其港島東九龍東新界東